諗到一個同疾病有關嘅1Q題

點解一個人拎2個電話好易病

同埋2個電話同時跌落地下爛咗
但機主反而要立即入院打針，點解

答案保證高汁過陳國邦

破雙phone

我屌

秒

...

唔好推

你條題目畫公仔畫出腸
又打針打盛

咁第一條係雙phone?......

係.....

新作phone